好想問吓女仔 介唔介意另一半剃J毛

好想剃咗佢或者打激光，怕識咗女仔之後嚇親人

唔介意
好嘔心

好耐無睇肛毛潮文

拎黎蒸肉餅不知幾正

好想問吓男仔
介唔介意另一半剃J毛

如果剃到完全冇晒呢

有乜問題

剃左就會吉到pk
可以試下剃靚個倒三角形
再剪短d毛 睇落會乾淨好多

我時不時會剃晒，女友含得舒服啲

剪短好過剃曬，男女都係，生出嚟好吉，又會過敏

修下ok嘅 但剃太短慢慢生出黎啲毛會拮住好痛 試過痛到叫停

短毛好正

我係蜜蠟脫晒

做激光脫左佢點睇

男定女？